成撚日叉電都唔記得開電制

fuck you

恥笑